尖沙咀/中環 夜晚有咩好食

兩個人有邊度好食
200-350$都ok
聽講 Doraya唔錯

就呢間啦唔好諗